<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">MindRelax</string>
    <string name="mindrelax">MindRelax</string>
    <string name="icono">icono</string>
    <string name="meditaci_n">Meditación</string>
    <string name="sonidos_de_naturaleza">Sonidos de naturaleza</string>
    <string name="ejercicios_de_respiraci_n">Ejercicios de respiración</string>
    <string name="title_activity_login">LoginActivity</string>
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Password</string>
    <string name="action_sign_in">Sign in or register</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="welcome">"Welcome !"</string>
    <string name="invalid_username">Not a valid username</string>
    <string name="invalid_password">Password must be >5 characters</string>
    <string name="login_failed">"Login failed"</string>
    <string name="ayuda">Ayuda</string>
    <string name="pausar_sonido">Pausar sonido</string>
    <string name="reproducir_sonido">Reproducir sonido</string>

    <string name="meditation_title">Meditación: Pasos y Recomendaciones</string>
    <string name="step_1_description" tools:ignore="Typos">1. Encuentra un lugar tranquilo que consideres tu espacio personal de calma.</string>
    <string name="step_2_description">2. Elige una postura cómoda, ya sea sentado con las piernas cruzadas o en una silla con los pies en el suelo.</string>
    <string name="step_3_description">3. Establece un tiempo límite, especialmente si eres principiante. Comienza con 5 o 10 minutos.</string>
    <string name="step_4_description">4. Cierra los ojos o baja la mirada para evitar distracciones externas.</string>
    <string name="step_5_description">5. Concéntrate en tu respiración, nota cómo el aire entra y sale de tu cuerpo.</string>
    <string name="step_6_description">6. Si tu mente divaga, suavemente redirige tu atención de vuelta a tu respiración.</string>
    <string name="step_7_description">7. Explora la quietud, si surgen pensamientos, acéptalos y déjalos pasar sin juzgar.</string>
    <string name="step_8_description">8. Lleva tu atención a las sensaciones físicasdel cuerpo, como el contacto con el suelo o la silla, sin cambiar tu posición.</string>
    <string name="step_9_description" tools:ignore="Typos">9. Finaliza tu sesión lentamente. Abre tus ojos o levanta la mirada, toma un momento para notar cualquier sonido en el entorno, siente tu cuerpo y tus pensamientos.</string>
    <string name="step_10_description">10. Practica la gratitud después de cada sesión. Reflexiona sobre la experiencia de meditación y agradece el tiempo dedicado a tu bienestar.</string>
    <string name="boton_de_volver_atras">Boton de volver atras</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="avanzar">Avanzar</string>
    <string name="pausar">pausar</string>
    <string name="instrucciones_de_respiraci_n">Instrucciones de Respiración...</string>
    <string name="detalles_a_tener_en_cuenta_en_el_ejercicio_de_respiraci_n">Detalles a tener en cuenta en el ejercicio de respiración</string>
    <string name="contenido_help">La aplicación consiste en tres métodos para poder relajarse de forma activa. Tenemos la meditación donde
    mediante un sonido de fondo podremos aplicar nuestras técnicas de relajación. Sonidos de naturaleza, si nuestro sistema nervioso se calma con los
    sonido de naturaleza como por ejemplo pájaros, olas o fuego. Y por último ejercicios de respiración, en esta seccion se detallarán unos procesos
    que es conveniente seguir para realizarlo de forma óptima, además de un audio de voz activa en el que se irá realizando el ejercicio.

    ¡A DISFRUTAR! </string>
    <string name="instrucciones">Instrucciones</string>
    <string name="cerrar">Cerrar</string>
</resources>